BBC news個intro 真係好撚型

首歌用咗10幾年都唔覺得老
勁有時代感 又突顯晒啲專業出嚟
最尾個shoot show哂成個broadcast room
型撚到仆街
英國佬啲嘢真係好有taste
有冇手足有同感？

有feel多過有taste

1分鐘入面包晒英國嘅feel
又感受到記者嗰種專業
首歌又有時代感嘅節奏
最重要係入面啲片成日都換
每次都睇唔厭

1

2

好老餅。。唔知想點 開頭以為系教育電視
比sbs屌打

以前香港電視台新聞片頭，都係有BBC嘅影子
而家強國化，此情不再

Pro就真心pro
但係首歌個feel都係好老餅

真實呈現 BBC power ?

唔知點解聽完覺佢靈感係來自呢首

呢個係型
但住英國就覺得普遍英國人冇design sense

BBC News app 有notification都係彈呢個聲